美總統特朗普：NBC同CNN用美國大氣電波去幫中國，係人民嘅敵人！

Concast (@NBCNews) and Fake News @CNN are going out of their way to say GREAT things about China. They are Chinese puppets who want to do business there. They use USA airwaves to help China. The Enemy of the People!

侵侵開始識用支共打壓既方式對付奶共集團

啱呀，美國本土人會好受。擺正棋號殺賣國左膠。
任何國家既左膠都係賣國

侵侵支持者

愛國者肯戴口罩未呀

未必係奶共嘅，可能係反Trump啫

係連登既侵侵支持者思想簡單
點會明呢d道理呀

咁多新聞奶共
都可以講到淨係反侵

P牌+隻五毛ac
唔駛理佢地啦

班美媒明知而家新冷戰都仲係度奶 都痴撚線

思想簡單就係思想簡單
一個回覆就表現矖出黎
Textbook execution